李偲嫣冇死 出面全部假消息

我是李思嫣，现在网际网路谣传我已经死了，其实并没有，我的思维现在被外国势力拘禁，
急需5000港幣找到保安救我出去澄清事实，待事成之后，教授你正義必胜法，
绝不亏待你，迢是我支付宝帐号 C775432。
请大家立即汇款请救我，万分感激五体投地

汇款超过$500
立即附送终身买中华不用钱
感谢各位大恩人

推

已課$5000
請話我知你落左地獄定直接投胎做支那

Ok，我啲錢依家擺左喺五次元空間，點樣畀到你？

就在刚刚到地狱之际，外国势力强制把我拉返上来
所以现在被困住了
我是认真的啊唔好再玩了

毅進星$100

请大家帮帮忙推一推
救救我 我还不想死

燒幾億比你

上面已经有支付宝帐号快d汇款过嚟

唔是讲烧钱呀，上面已经有支付宝账号快啲汇款
时间冇多啦

毅進星 100

帮帮忙帮我推一下

五次元匯緊過嚟，等多廿年就有

好人一生平安 🙏

收唔收陰屍紙？

最細得五千萬

你是我的大恩人 现在还欠4900
感谢你的帮助

千里送鹅毛物轻情义重